一到夜晚就突然感到好sad...

唔知點解一到夜晚就覺得特別空虛
經常一個人行夜街一邊聽歌，
好sad好想喊

但一到朝頭早又無左好sad嘅感覺
一切如常

點解會咁 ？？

利申：A0狗 （可能關事？）

因為你空虛寂寞凍

至少樓主仲後生，大把機會識女屌女

I know that feel bro

都可能關事既
始終望住身邊一個二個一雙一對
夜晚時個感覺得自己一個
個sad mood出哂黎
樓主係咪一直都會咁呀？

你個推斷中晒

因為好多人都係咁
放心樓主你唔係獨自一人